Now: 在觀塘塞車的日子

違泊點會搞到塞車
最大問題係巴士 成日埋站阻住晒

如何面對，在觀塘塞車的日子

3條線泊晒2邊貨車有咩問題
巴士要埋站關我撚事咩
我唔撚使送貨？
冇我送貨你哋屎都冇得食

巴士站太細 或者巴士太多重複

點解d巴士要硬cut 2, 3條線？
好地地排左線埋站唔得既？

有你 有我 有小巴 有的士 有私家車 有電單車

觀塘

你想點姐

觀塘邊到

從來無人明白我 在觀廣塞車的日子

2，3線入隧道

觀塘人口六十八萬人
仲多人過澳門

，

原來觀塘咁多人